WhatsApp/Signal拜年嘅你同我入一來

大年初一都要小你老尾，搞到我成個WhatsApp/Signal都係spam message, copy & paste 再forward個啲DLLM好心你就咪𠃊 send比人啦。

大家咁話